去埋黃大仙求簽睇相了，有緣無份

準唔準架

問乜啊